車台第一個26post

Lm

十二月中考強制

Hi

巴打加油 有無諗過之後買咩車玩啊？

雖然學棍波，但打算買部羊代步用

好波！

20考筆試
好想快啲出P

MSX125 留名

12月尾路試

今日老強留名

準備下個月出R3留名

P牌仔出nmax好定直上dt350

2017 z650 很好J

巴打考成點

Suzuki sv650

未揸過v2

有冇復古車同好

MT-10

MSX125

想換車

一樣想換，出到去真係無乜睇⼀⼁乛⼀⼂⼃

岩岩pass左 有沒新手出車推介
利申肥仔

考完牌老婆就有左，唔比買車

Veapa px200 留名

新車是咪得sr400 w800

日本好似有w400
400cc 我以經夠揸

W800好似今年 final edition 左
我都諗緊邊部好

小忍留名

今日鴨駕26奪P，mt07 2017有全黑，定係sv650好呢

路試排到6月 學牌想出車玩
2萬以下邊架好 棍仔

鈴木科研
點睇gsx s750 2017??

26是咪無快期？

利伸：日日7:30禁 電腦都禁壞咗幾部

但我又唔想比教仔學院抽乾我荷包

有無巴打知呢隻改裝叫咩style
好型

883 ?
harley好貴 有冇巴打玩過可以分享下心得

真男人style

in 883 we trust
好想整番部

Ninja250 報到

等4月路試 pass即出車

Bob brat?

我沙駕衰戇鳩路試出街肥左，嗰度職員立即幫我電腦㩒，佢話有快期，但個快期係早普通期1日咁大把

Smax 155 報到
等緊17年車 好想揸棍仔呀！

low低好on9, 不如msx算啦